Edison上時代封面

點解係香港講Edison一定係先諗起影相佬

點解你覺得我諗起影相佬

你會諗到科學家就係因為你個名

除左你人人都係毒撚啦

我係香港講屌你老母 就一定係屌樓主個老母

我又何嘗唔係一個想刷下存在感既毒撚

比啲新意啦，係咪都剩係識屌老母，平時日日搵自己老母發洩？